黑警向九巴索取八達通機資料

推

講左咁耐都重有人搭鐵
發夢有人繼續用八達通真係唔出奇

用左散銀好耐 大大小小活動都係

發完夢用過百達通手足要處理呀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

巴士有cctv

其實八達通真係已經唔用得
帶夠散紙啦

721831

待fc

保護自己是常識

仲用個人八達通散水

屌

覺得唔會有事
咁先大件事

平時返工返學嫌煩唔轉散紙都可以接受
出得黎行動就唔好為左果少少風險去搏用八達通

重點

小心洗得萬年船

【急】會去大西北嘅手足請入

個人8達通目的就係監控, 一早應該要知

就算係普通人士, 非夢人士, 純路過o既市民
o既八仔資料都有機會被查
咁有機會連普通市民會被錯捉

一早$2 快來捉我

其實沙田比popo打傷的大把係街坊

你當popo係日本皇軍睇就明

第一日知popo濫捕咩你
不過之前聽過 正常嚟講popo唔可以無明確目標就查八達通資料

f

push

721

831

啲散銀好重 用吓先

Pay cash!!

推，用散銀！

仲加密做乜鳩? 比埋cdrom睇啦

唔一定要下下數$0.1 0.2
可以夾埋幫朋友比埋錢

其實車長係唔得閒睇你入左幾多錢
有入就得拉

我建議大家平時一至五要儲定d散銀

例如車費係9.8
你幫一個同行朋友入埋 一次過入張20蚊 絕對唔係問題
各位上車記住夾一夾啦

唔係個人百達通會唔會好啲

我都係，但眼見好多手足都拍8仔
Btw 班popo一定睇埋cctv，我估就算換左裝，見你後生都照mark你

仲覺得香港警察唔會濫殺無辜

好少少 但如果你返工返學都係用個張
好易被人跟到你
所以發夢還發前夢 現實還現實

其實唔係應該向八達通公司索取咩
點解會向九巴

Push

俾張大紙幫手足俾埋

應該係搵九巴拎指定路線同時間嘅八達通record
再跟八達通號碼搵八達通公司拎個人資料

搭車犯法呀？我有搭車證明我去示威？

8達通機除左可尋找到什麼時間, 仲可以搵到什麼位置(GPS) 拍卡, 幾多錢都可以

過咗咁耐 唔搭鐵所有野用cash是常識吧

其實都幾難喺啲record搵到人 除非佢有目標人物 因為都幾易誤中市民 同埋就算搭巴士 八達通都唔知喺邊站落啦

不過小心啲都喺唔好用個人八達通或者用散銀

[member][買多幾張 旅客版八達通 備用得唔得？
售價$32蚊，用到-30蚊，圍番成本只係$2。/member]

始終太習慣拍卡 有次諗緊野唔小心拍左

入散紙或買多張八達通用

有兩張發夢卡 而且唔會直去住嗰區
應該都ok?

要兩邊都有資料先對到

而家巴士有cam
佢咁搞都係想之後舉證容易啲
或者純粹想攞料

其實可以調轉黎O念 六日俾屋企人用造不在場証據

如果你張八達通會周圍用就死
例如搭中有cam的小巴
拎巴士+小巴cam match到就可以搵到你個柒頭樣

721
811
831

邊到賣32$？ 同埋買個下間鋪如果有cam都唔安全

冇法庭批係咪九巴可以唔畀

重跳緊閘

推 罷八達通

大家帶散紙呀

中產家長就唔好要自己小朋友返pt比錢拉
全家入張50$ 100$又唔想阻人上車

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721 831

用散銀呀 929出黎 係車唔好除gear住

九巴高層係4點鐘許sir

如果有一張專發夢嘅八達通查唔查到？
普通成人八達通

你唔用呢張返屋企就得

咪撚用個人八達通

其實好多人都可以睇到相關資訊
唔小心漏左就

可唔可以用綠卡啊

邊度係呀？
有啲會數
少$1都同你計

用藍絲老豆個張可以？

邊度有得賣？使唔使証件？

日日搭黨鐵，有免費車點解唔坐？

推 用散子

作為一個被江派VIP式監控/追蹤咗/緊七八年嘅人
CCTV ＋ 八達通 （唔需要人肉追蹤）
只要落單兩次
就可以準確知道目標人物八達通ID
以後一用可即時傳送予伺服器嘅八達通機
就可即時知道目標人物嘅行蹤
習派又點會唔識呢啲技倆？

少就同你計姐,多左邊個理你
除非你掉張$50,$100,$500,$1000落去就話姐

封咗站

咁總會有人比多左 後數

用長者卡

唔係示威都應該咁做啦，將平時啲散銀用返黎搭車，唔好儲越來越多

其實仲有幾多人仲用個人八達通？

唔使証件的，話要“旅客版八達通”就得。
你哋記得帶散紙買，我實咗，居然用一張八達通買另一張八達通！

咁佢要查都會跟到

請問有幾錢按金㗎？
諗住鎖夠5次就用嚟買嘢
跟住成張dum

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

呢張卡係俾遊客用，無按金的，連説明都係簡體字同英文，所以能夠用到負30蚊就最抵。